達狗捉緊盤好大嘅棋

收到風達狗一路試緊大家水溫
諗住唔提64來睇下大家有幾大回響
然後今日6月6來一個谷底抽身
唔直接叫大家6月9日出去
但就用埋啲似是而非之乎者也嘅句子
配合埋智障達粉嘅功勢
來一個置諸死地而後生直登神枱